古戰終於都完左了 大家興奮嗎!

嗯

帶左幾個女團友吸

關我撚事咩
團友打又唔係我打
利申c團

藍仔一個CARRY全隊

邊套黎

頭髮都甩多幾條

2D 明晚一齊連車go?

吸乜能野 你係咪傻能左